香港學資處真係世界級

屌你老味 係世界級垃圾呀

如果你諗住申請資助學費 過程複雜 填既資料多 查你家宅
咁都算 咁都唔係問題， 因為你問政府攞錢

我屌你老味之前想申請個grant lone啫 地方偏僻難去不在話下 係鑽石山 仲要行20分鐘 屌你老味你啲指引可唔可以清晰簡易 成版免責聲明

其實你係咪諗住成堆字等人地睇到煩之後唔撚想申請

其實講咁多都係想呻 屌你老母學資處

學資處班八婆又問呢問路 又要你起撚勢印野比佢 印撚完又話唔柒批 印都印到窮
屌你老味未借到錢 影印跌都跌撚左幾舊水

以前太多唔還錢

屌依句真 屌你老味 用塗改液諗住整理啲 bye下次填過再嚟

問題係連申請網頁都指示唔清晰又複雜

同一個月嘅月結單 重覆印咗五、六次都話冇叫我再印 明明一舊樣架喎 係咪痴線

你印小一樣 即刻可以下次再嚟過

我同意學資處係on99同埋真係要印好撚多野

但係填正式文件唔可以有塗改痕是常識吧 要改就直線刪走再簽名日期
自己無知兼低能都仲咁大聲講出嚟

Btw 串錯自膠 係loan

屌你老母臭閪 塗咗個日期咋on9仔

伸請資助你要呢樣要樣我都覺得合理
屌你個閪問你借錢都左拖右拖
有野唔清楚叫你打比佢傾
我收工打個電話比佢又話收撚左工 諗住食飯打比佢 佢班八婆食飯都耐撚過人

果期窮撚到真係想叫佢比住幾百蚊黎印野先
Email比佢又唔撚得

咁又唔係呀 咩都唔塗得架 你幾撚企理比份野佢 學資處班臭閪都實玩鳩你架啦

屌佢借個錢 都係到左問右問 唔講以為唔洗還

學資處班女人全部閪女人

On9仔 你淨係塗一個字母都一樣fail
申請得呢啲都大專生啦仲係柒撚懵懵咁

傻鳩 日期都填撚錯

無知一問
搞grant loan唔係係長沙灣咩？

申請完同我講轉咗地址去鑽石山

同埋呢樣野係保障申請人你自己咋
呢啲文件可以任意塗改既話一陣啲閪女人月經到幫你改咁啲野屈鳩你你駁都駁唔到

改任何野都要簽名日期到時你有得拗
當然呢啲野電子化就最好少拗撬 但而家佢塞錢落你袋咋 記撚住填正式文件係唔可以塗改

唔該曬巴打 啱啱燥屌學資處

唔想行多轉就好心一次過整好
日期都錯仲要唔識改

申請左幾次就識個遊戲規則
之後都一次過搞掂
仲連住張紙叫我投佢做最佳員工之類

咁你講遊戲規則，等各位爸打唔洗咁辛苦

學資處不嬲廢
年終都唔知係幾多個係因為佢啲麻煩手續而唔去借

屌我印齊 係佢不停要求我印同一份 又唔解釋點解